點解要比假希望毒撚

作為一個毒撚，無是無刻都處於一個空虛寂寞凍的狀態。今日終於肯踏出第一步，希望自己可以打破呢個狀況就去左間餅鋪買左個老婆餅。點解真係無老婆。

其實我可唔可以告佢違反商品說明條例?

哈

係咪好撚好笑?

你係浪子定毒撚啊